又話經濟唔好，點解啲食肆仲係只見加價唔見減價

食lunch 好貴
專登等到下午茶時間先敢食飯

唔係油尖旺戰場，屋邨餐廳酒樓賺到笑

經濟唔好咪加價 正如樓市唔好都唔會減價 香港經濟生態係咁

少左人食咪加到cover番

經濟好 市民消費力高左咪加價賺多d
經濟唔好 市民消費力低左咪加價幫補下

沙士嗰陣好似有10蚊雲吞麵
8蚊燒味飯仲送湯

經濟唔好 食材會減價?